[wow咗未?] 有人將中國國歌放落去抗爭場面

想知咁樣有冇犯國歌法

推吧 讓這首歌在中國變成禁歌

佢唔係香港做你吹佢唔脹

cls

起來！

起來

我帶你環遊世界！